Ette tulli Koolmeister Peetri poeg Jaan Mennik ja wanna mees Hans Torri, kes ilma poiata on, ja teggid sedda kontrakti nenda: "Et minna Jaan Mennik ollen ommast issast ülle sadda wersta ärra tulnud ja tedda mahha jätnud; sepärrast nüüd lubban minna ennast täieste sinnu poiaks ja tahhan sul toitja olla. Ja Hans Torri olli sellega wägga rahhul ja wõttis sedda tõotust heamelega wasta. Agga mollemate poolt on se nõudminne Kihhelkonna kohtus kinnitada.
